美參議員斯科特：不意外人權侵犯者及中共總書記習近平會稱讚香港對和平示威的處理方式，林鄭月娥是北京傀儡

Like and retweet

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

推

push